林鄭：除非用到核子，否則都係兩敗俱傷（笑）

香港人真係慘

Pompeo: （大笑）

除非用到核子

其實用到核子，香港居民先最傷
你仲笑咩春

係咪宣戰宣言黎？

pompeo seen!

??

中共有核武器根本係開咗無敵mode

真係咁講？

1941年日本人：除非用到核子，否則都係兩敗俱傷（笑）

弱智先立亂宣戰

緊急法已成常態

睇死美國佬唔夠擔用戰斧斬殺柒婆

無得同我FC鬥 FC鬥.....

睇黎中央條底線就係核子...

係 live緊

一個國家既地方首長竟然對國際宣戰

核子手段, 我諗柒婆意思係金融制裁掛

國際宣戰

想核子冬天全球攬炒?

春子得唔得？

呢句輕挑到仆街… 仲笑得出好撚痴線

點會
睇中共就知佢地成日以為要打核子

係咪即係大亞灣

用核子就唔係兩敗俱傷?
即係提水美國 核平中國唯一出路

戰

向國際宣戰

發動核戰

掉轉講?

即是向美國發宣戰

美國可以唔同你開戰但制裁到你你變北韓

咁樣算唔算宣戰？

即係同美國講, 除非你用核武, 唔係我地都會繼續搞鳩你?
好大既官威啊

咁幾時制裁

我估美國其實係有呢個方案

擺明挑美國機

wfc 咪又係d蟻民受 佢地咪一樣照高床暖枕

呢兩年佢講嘅嘢...通常有迴力標，仆街喇大家

佢咁講即係總加速師唔驚制裁啦，根本政府入面班友就係收晒風，知道中共一定唔縮先咁有恃無恐

核平支那 唯一出路

係燈

撩交打

中共最大武器就係拜登

當年日本係比美國制裁到迫住同美國開戰

寧要核子 不要褲子

呢條友 係咪話美國想完勝就要核子

美國只用一粒R9X地獄火射中目標
其他人就會爭住帶路

push to pompom

將佢呢段片譯做英文 佢真係可以名留青屎

殺佢都無咩用…

句野重點唔係核子
而係佢FF緊成件事係兩敗俱傷

恐唔恐都要做啦

獨裁國家特性係朝令夕改等睇佢地變condom

佢真係咁講?

到時你咪撚喊啊

當年英美打日都係放棄左英美係日本既經濟利益

嘩，宣戰呀？林鄭真係癲左

噏乜尻，佢真係唔識架喎

咪咁幼稚啦丟人現眼

啲語氣好乞人憎，完全唔知有咩好笑。仲要話自己喺美國無資產，所以唔會怕美國...

佢真係無諗過其他人....

Both parties will get hurt unless nuclear (weapon) is used (9 laugh)

咁譯得唔得？

咪出左時間表囉，香港自治法簽署日後不早於30日內，不遲於60日後呀

香港人真係好慘

特工㩒制？

我真係驚大亞灣真攬炒

分分鐘得個吹字
核子都係假

其實外國真係唔太影響到 dont ff la

好期待啊

林奠你仆街了 雜種都未出聲 公然宣戰

咁咪只係得佢死傷囉
美國只係無左支飛彈

事實係佢宜家真係打橫黎 完全唔驚

吓？？？

慈禧二世

無睇live添
好想睇返呢part

“除非用到核子手段“

1908
林鄭月娥表示無論國安法還是押後選舉都是在香港人的角度出發，不明白一個地方的首長在地方工作爲何會受到外國制裁，是沒有道理或邏輯。更加聲稱「我真係唔明係乜嘢道理係乜嘢邏輯？睇嚟對我哋嘅影響除非出到核子手段兩敗俱傷，否則我哋係會應付得到。」

支那核武射撚到美國本土咩

點解個個字都明，一齊睇就唔明

其實唔係淨係得經濟利益囉

有冇醫生話我知林鄭有咩病
講成句就笑

咁用核母囉

慘乜鳩 香港人自己爭取

佢其實係笑鳩我地啲核彈爆極都唔到

我知
但佢地講黎講去都認為英美無可能放棄支那市場而反枱嘛
歷史咪話佢知唔係無可能

斬首咪得洗撚核武

有得縮咩

真係玩核戰, 佢覺得自己逃得過??

會唔會目標係加速核子

根本就唔撚識
你依家又dq又postpone
即係同人show hand
仲以為有得走

好輕佻喎

陰核

用到核子先係兩敗俱傷下話
我就唔信中共俾核彈炸完唔會還擊
所以呢條底線咪即係鳩噏囉 即係冇底線

呢個世界其實有冇暗部？即係狐忍入面d暗殺組織

有冇人知咩時間講，唔想由頭loop啲廢話

反社會人格，核爆攬炒最開心

即係中共港共話美國唔用到核子都唔撚驚咁解，好威威

同樣道理，支那咪俾印度撚

咁中共不嬲都係諗住最差就係鎖國做北韓㗎啦
嗰啲賤種你唔打到佢甩皮甩骨都唔會投降㗎

佢講野係有文有路，但成日笑笑笑，好無禮貌

係國內自爆

港獨之母

證明佢唔理香港市民
用到核子手段，香港市民死哂 唔止傷禁簡單
又或者佢係想香港清洗

總加速師：同我鬥快

Biden 揀咗Harris 做VP唔洗諗 佢會軟

佢真係CLS

第一個用核彈炸香港嘅一定唔係六眼而係中共

發爛渣撕票，我敢寫包單

現代慈禧

當年中學學過兩敗俱傷both sides suffer ，唔知啱唔啱用

準備戰時準備 本來都覺得未有咁快打 經777咁樣講一講 呢一年內肯定打 有得走好年尾快啲走

又癲到去一個新level 我真係好有興趣知道佢仲可以有幾癲
比瘋子掌權真係好恐怖

條問題係乜
想睇吓點解個response咁爆

係咪想講孩子牙

有冇video translate 做英文字幕twitter retweets 出去加速

nuclear winter

一定唔係
佢之後講其他國家金融制裁都係會兩敗俱傷

好擔心林鄭係英國果兩個囝囝要返黎做中國人

林鄭 堅黃 多謝手足

呢句說話一定要比美國佬睇下..地方官都笑尻你地冇膽同垃圾

孩子是無辜的

赤柬表示認同

射北京好啦
香港應該唔會有事既

戰時日本都無777咁癲

佢講完無耐就話經濟係外國輸蝕

痴線婆想攬住我地自殺

啫係話除非你出核彈
如果唔係我都唔會驚

一黎就叫外國用核子

藍絲：核爆都唔割呀。吓，真係核爆，不了...

國防、外交 唔係共產黨做咩？？

佢想搞港獨？

禮賓府係美領隔離

等片

又要講多次:
美國核彈頭數目6185枚
中國核彈頭數目290枚

其實八月開始隨時開戰

正解
大亞灣

殺一警百呀大佬
上次斬殺伊朗指揮官 嚇撚到支共D高層 縮係地底

今次D香港官個個都話自己無美國資產唔驚無得去美國
你問下葉劉唔驚制裁姐 驚唔驚死呀?

美國而家興用無人機精準斬首
刀片hellfire斬到變肉醬

冇標點符號

不嬲冇底線

無核子，唔撚驚

個(笑)好傳神

宣戰咁款

佢肯定有防空洞避
所以美軍用戰機炸平民都wfc

根本差唔多

香港有大規模殺傷力核子武器

用核武嚟講笑，仲要冷笑一聲？

成個黨都奶共

一開戰就收皮
解放軍d廢柴摺被就叻
打仗打條撚
共產黨打游擊戰
真實打仗未試過

Hi pr

佢short撚左？

林鄭月娥表示無論國安法還是押後選舉都是在香港人的角度出發，不明白一個地方的首長在地方工作爲何會受到外國制裁，是沒有道理或邏輯。更加聲稱「我真係唔明係乜嘢道理係乜嘢邏輯？睇嚟對我哋嘅影響除非出到核子手段，否則都係兩敗俱傷，我哋係會應付得到。」

耳聽版

OUTDATED啦 而家無人機斬首

唔覺佢講笑你估三歲細路女咩

柒婆串撚到 屌你老母臭閪 生你呢件柒頭出黎禍害全世界

核平香港 快

唔使核子嘅
掟堆手榴彈落大亞灣都夠冚家鏟

之後上twitter

反社會癲雞，期待核攬炒

核平北京

香港要否派黑警去南海支援？

Link:

translate this into English and twitter

林奠係咪寧要核子不要褲子

林奠係咪寧要核子，不要孩子

又屈pr
唔肯面對現實

香港人前世做錯左啲咩啊
個柒婆係咁玩鳩我地

歐美幾時搞9佢兩個閪仔呀

中國近代史有冇㩒住人黎打？呢幾十年中國軍事發展快但從來無實戰過

留名等睇中回力鏢。核子唔一定核彈。

仲要恥笑人?

焦土之母
錯怪左月娥

一個地區領導人咁講野
應該得香港先有

777同支那而家跟本冇放制裁在眼內，你點搞經濟都搞唔到佢地政權，佢地就爛命一條，咪大家經歷鬥攬炒

美國快點出核彈解放香港

有片，未有字幕

等佢live完去facebook重播crop出嚟，真心好有廣傳嘅潛力

一陣美國真係炸北京上海
再北大陸仔睇返條片

仲要笑住黎講，條8婆肯定係心理變態

連燈仔就係咁，永遠活係自己世界上

live 完

咪扮啦，唔真打仗香港都可以承受唔到

1小時18分個度（立場新聞

屌 我懷疑柒婆係英美間諜

毒婦人

林鄭月娥說，無論《港區國安法》或押後立法會選舉，均從香港人利益出發，押後選舉是為保障全港市民健康，不明白為何在自己地方做事，會受到外國制裁，指除非對方使用「核子手段」，導致兩敗俱傷，否則都可以應付到。

你講乜撚野

虛報新聞，拉得

有冇人P柒婆上去？

樓主Pin

佢仲要笑
好撚好笑咩而家?
聽到真係好撚嬲

唔會期望太大
民主黨奶共
仲要反對向中國追究武漢病毒

你做中國人就預左啦
你睇睇中國
個個都係喜迎洩洪架啦

嘩屌

佢痴q左線

原句唔係話除非出到核子, 咁就兩敗俱傷咩?

我要攬炒
打核戰未

破你核處（笑）

可唔可以send比浸睇

你比人恥笑緊呀

開戰宣言？

林鄭發動核戰

搵人back up/ 去cap多幾個版本先ARRRR

笑鳩美國冇柒用

你知你老闆唔縮你會唔驚
大把屎要你執呀

又屈人屈毛
PR好野

佢咁講即係睇死對方唔夠膽動武....

美國唔好縮
出核彈收林鄭皮

其實奶共人兩黨都有

反對追究中國只係一個senator嘅意見

777: EZ America

假你老母

其實難怪佢咁囂張，美帝到現時為止都係冇乜料到
一定要停SWIFT、禁止兌換美金

佢真係癲鳩左 成個精神病人咁

Pelosi& Harris& Warren : are we a joke to you

今年中共多佐2隻戰略核潛艇. 以中共每隻帶15粒核彈計. 即係今年多佐30枚.
依家中共手上大約有320枚左右核彈頭.

英美睇下啦
地方官都睇你地唔起呀

用原子彈炸香港我贊成呀

最終一語成讖

你可能會落地獄

推推

唔好睇人講咩，要睇人做咩
民主黨奶共係鐵一般既事實

其實就算變北韓，班狗官最多變為今日搵三皮幾野既黑警一樣，一樣會活得好滋潤

Hellfire R9X. 俗稱"忍者飛彈"

宣戰喎

咪傻啦，咩都可以係假，但大陸有核武呢樣係真，當年蘇聯有比專家同情報大陸搞研究，如果大陸無核武，強如蘇聯一早食左大陸，而且喺地球上核試，遠在美國都可以偵測認證到，中國無嘅話，邊個有能力比核情報北韓研發？如果佢哋無核武，你估美國仲唔一早攻入去？連美國人都認佢哋只會攻擊無大殺傷武器嘅國家，有嗰啲佢地唔會攻，你好似無睇過新聞同歷史咁

無錯，好多人都唔明

係咪反社會人格
好撚難頂

佢講到一個國家管理自己城市關外國咩事，直接問佢係咪推翻緊中英聯合聲明咪得
啲記者好似冇進步過咁

以為人地國家首長會為你呢個地區長官出核彈？
唔好搞笑啦，唔驚制裁咪話唔驚
串人就代表唔驚咩

Pin呢個啦

比習大大 鄧炳強 屌到個閪腐爛晒

林鄭：同美國攬炒（笑）

點解要攬炒

1941年時嘅日本人應該唔會諗到用核彈啦，核彈係喺1945年先首次核試

或者pin呢個俾人翻譯擺上twitter啦

我聽到佢話除非用到一啲核子既手段啦，咁我地都係兩敗俱傷（笑）, 否則我地已經有準備..

人地問制裁，你答核戰做乜？

九唔搭八

好彩有玩開fallout

核子唔驚

話唔定美國好似zaft咁開發到中子干擾器

真係痴撚線，屌你當香港人係咩，依個柒婆上年到而家完全冇覺得自己有錯，重串柒柒咁

咁好老實講，除非打熱戰（核子），
如果唔係點制裁都好，中共都唔會收皮，
最多咪經濟倒退2，30年，餓死幾億人，
唔打熱戰最多都係迫到中共鎖國，
但政權唔會瓦解

反人類罪

誘發戰爭算唔算反人類罪？

推一推

呢個係核爆都唔割真人版

將佢呢句推上國際？

防禦乜?

投票democrats all nay

美國如果要打洗撚用核武咩
用無人機已經搞撚掂你啦

推推推

冇錯
底線係做北韓留到條命就夠

Ok pinned

加速師

香港特首向世界宣戰

點解班記者唔衝上去打7佢 講埋曬啲on9野

用到核子

關鍵時刻賣美

真手足！提哂水！

Twitter linkkkkk

係咪想大大聲聲串美國佬話「除非出核彈都唔撚驚」但係又唔可以咁
所以up核子手段呢啲咁樣嘅支式中文

選舉主任：林鄭對美國政府干預香港事務的行為持縱容態度

真係好似avengers 對thanos

可能佢唔記得Isis首領係比美軍無人機斬首

Nuclear option
一般人以為佢講金融核彈，其實佢真係講核武器
只有核武器先可以兩敗俱傷
對香港用金融核彈唔會令美國受到對等級數嘅傷害

SWIFT制裁

有人twit未？

姐係佢要美國用核子

宣戰宣言，tweet

初頭以為條友鬥氣
而家點睇都似揸白卡

真.核爆都唔割

已經冇嘢好講
癲女人

佢當然唔驚，錢已袋又有權，冇野輸

放上Twitter

有冇軍事學家可以解釋下而家D導彈洗唔洗衛星導航系統?當一打仗首先射曬敵對D衛星落黎咁對面係咪就無得射遠程飛彈?

一早已經知啦 係兒登仔一味幫美國吹簫仲口爆埋

根本到今時今日 係利益同價值觀之戰中 美國都仲係企係利益果邊 把口就硬到殺人咁款 事實上係仲未出手 你估柒婆同中共唔知？

對香港核子選項係咩好多人都知啦 個人認為美國唔會用落香港度 現時睇美國寧願係南海開戰炸島

香港人已經輸到啪啪聲 示威一年 犧牲咁多 換嚟國安法 停選舉 假制裁

唔好怪美國唔用核選項 要怪就怪自己唔企起身反抗 無人幫到你

原來我聽錯...我以為佢無禁痴線
「除非用到核子，否則都係兩敗俱傷（笑）」
即係核子手段，就香港出事
無核子手段，就兩敗俱傷

原來佢係話
「除非出到核子手段（笑），咁就兩敗俱傷（笑），否則我哋係會應付得到。（笑）」
即係核子手段，先會兩敗俱傷
無核子手段，香港都會無事，應付得到

你覺得佢care我地死活？

字大紅色放晦氣又有咩用

某種意義上佢同上面個小學雞真係天生一對

仲未有

一個正常嘅領導人特首又好總統又好

絕對唔撚會隨便喺記者會上面講「核子」

後果嚴重該同核突過你溝女dating明言做愛

大家睇路

有股票就賣曬佢除咗礦物股/電池股

日本男開包裹 驚見100顆中國種子

原來係果核....
難道呢啲包裹就係世界大戰既種子

有冇Twitter？

坐左幾耐？一路制裁緊啦wo 大使館都封埋仲唔係制裁

麻煩推上國際

駛唔駛執定包伏？

推

香港省挑你全球機 咬我食

佢講核平香港⋯⋯

林酋魔性無限大

推光復香港 時代革命

好撚驚

小學雞都無佢咁撚串 夠膽提核武器

呢啲其實真係冇關痛癢

因為佢既工作就係要香港人死晒

執得切唔拘

記住推上國際

唔係不嬲話制裁冇用？
點解突然變左兩敗俱傷？

Sic.

咁臭吋牙臭雞

等制裁啦睇路啊

香港金正恩

既然要攬炒，又何懼核子？

柒婆到而家都以為美帝得個講字

中共：無所謂，本身都走緊北韓路線，街鎖國政策

咪係! on 99

快啲叫個仔返黎啦
佢喺個咁危險咁冇邏輯嘅地方生活喎

777 dom
winnie sub
主奴關係一目了然

中央政治局常委得7個人
美國7架無人機夠做啦…

咁美帝搞咁耐做既野都唔夠辣係真

宣戰

要畀中國人知

哇屌 林鄭依家係向美國宣戰?

乜咁大口氣呀

不服來辯

中國已經將D核子寄到全世界

低能 調轉黎講

冇睇直播，有冇人剪出嚟睇睇佢語氣同表情？

八達通都唔識用，識核戰嘅嘢？

Pompeo: 好呀，試下囉，一齊玩玩佢

push la cls

搞大佢

佢笑係因為覺得咁樣可以大到我哋，
核子無差別殺人，佢都會一齊陪葬，
香港爆一粒，成個廣東都會一獲熟。

有Twitter 未

佢咪又係拋浪頭，真係為國捐軀咩

yep 「核子」本身就係禁忌

林鄭：你唔用核子 我同你都係五五波咖炸(笑)

引戰

真係好痴線

姐係用到核子我哋唔洗傷

係射都射北京啦，攬炒香港班官有閪用咩

除非你用核子我先會縮

支持中國武統美國

但憑手握三萬畜生就想同民主國家宣戰，仲癲過慈禧

佢話「我唔明白係咩道理 咩邏輯」
之後又話「既然無道理 無邏輯」

即係話
佢唔明既野 佢唔認為既野=唔係一回事/屈成錯事
好痴撚線..........

一定要上twitter煲撚大佢

好啦，邊個會射先呢？
射又會射邊度先呢？

三號風球已懸掛一齊讓twitter吹起颶風

其實佢連肺炎都搞唔掂，講乜核子

睇錯孩子

括弧笑你老母

咩係核子

nuclear options 係講極端手段，唔係核武
777歐化中文水平加乘連登仔英文水平既誤解

點解可以笑住講啲咁恐怖嘅嘢
你死你嘅事呀仆街

（笑）

佢有正常過咩?

佢痴Q左線呀

定點核子射向禮賓府呢

就係嚟睇呢幅圖

半宣戰

笑下咪算囉大家何必較真

瞎子手段呀

佢係咪想講核選項啊

邊忽有文有路？

咩叫核子手段

攬炒之母唔係得個名

笑你老母閪死賤婦

謎底已經解開

每日都提住

口交部都唔敢講呢句

其實佢係唔係幻想可以做到副國級領導人再繼位核武戰

會唔會第三世界大戰

港共出幾錢一個

係啦佢
笑曬口咁講
覺得自己贏梗咁

佢意思係

用核彈射我呀笨
唔夠膽就收皮

港府考慮核子手段情況 城大核子工程有前途

習大大：炸南海又唔係炸香港，我真係多謝晒

咁真係無得輸
唔通你retweet煲大完美國即刻射核彈咩

仆街，放核彈係你度，都係你有事啫

係無用呀 發下晦氣都唔得咩
好過好多人話有國安法 示威不了 投降等人幫

基本上同宣戰無分別

咁撚串，真係當美國佬流
有風洗盡利，無諗過人地有同理心唔行到咁盡

放粒落鼻精好啦

輸到傻撚左死淨把口咪依D囉

CLS點解佢可以一路講一路笑

有精神病就去睇醫生啦

唔明

咩意思

Both sides will suffer unless it involves nuclear (war).

叫solomon yue用經濟核彈

停美元供應
制裁整個香港政府

求del哂本人ac所有post

呢加唔驚喇？鍵盤軍師

佢哋真係想外資即走

姐係用核武就唔會兩敗俱傷？
乜logic？

定係佢想講美國會滅咗支那所以 冇兩敗俱傷

喪心病狂到一個點
香港百年基業一下俾條八婆推倒哂

可憐之人 必有可恨之處
香港新疆化比人當豬劏都係腥港人自己嘅自私同懦弱無能嘅共業嚟，唔好講到得班狗官錯咁
最低限度咁嘅局勢都無人斬狗官同放菠蘿，問下自己幾時有過尊嚴幾時有反抗過

DEL POST係醒目 唔代表驚 你唔會知道幾時拉到你 咁點解要留痛腳比人捉鍵盤軍師? 示威勇唔通要網上4圍唱咩 傻仔

睇另一個po講林鄭已經變賣哂資產全hold cash，剩番喺香港一個物業。

不過唔知佢d cash放喺給崑崙銀行定收埋係屋企夾萬度呢？